我今日本應係台北溝緊台妹...

要不是中國武漢肺炎

食台腸啦你

比錢叫雞算溝咩

米癲拉

本身應該月尾去內射台妹
依家冇望了

算吧啦照下鏡啦

日本定台北呀

你應該俾台仔插你個屎忽

帶撈麵去溝女？

米柑拉

Your face your fate

是

應該係杜拜屌緊駱駝而家匿係屋企打飛機

今日係台北
4月尾先係日本

耶～ 本應係台北比你屌緊 啊～

食屎啦你，有冇疫情你都溝唔到女㗎啦

我本應係今晚係宮崎食日本一牛肉架

Sad but true

非

又係你呀0.5狗

台灣tb

樓主係基，淨係鍾意食腸㗎咋

男友唔要我了